---
title: Woensdag 28 Maart
date: 2018-03-28
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 28 Maart
Vandaag heb ik om feedback gevraagd aan Elske voor mijn infographic. Deze heb ik opgeschreven. Verder heb ik aan mijn STARRT’s gewerkt voor mijn leerdossier. Iedereen zat dit zowat te doen. Ik had vandaag een gesprek met Fedde.
